CCTVB記者陳金寶：韓國瑜競爭總部現場嘅示威者

一時口快柒左

23條撚又會話
香港重衰過有23條，CCTVB咁撐抗爭已經算出晒腸